屌，熱門竟然一個今晚集會嘅post都無？

當星火係condom?
7000萬係碎銀？
今晚就係啦 再唔推就咪駛旨意會有萬萬聲嘅人數

23/12/2019(一)
星火不息 燃點國際集會
(*已獲批不反對通知書)
(*地點更改)
時間：19:00 - 21:00
地點：中環愛丁堡廣場*
主辦：張崑陽
民間集會團隊
侯住中西區區議員梁晃維

係 愛丁堡廣場
唔係遮打花園！！！

P牌求推

今晚就係啦

推

推，星火唔係condom，手足唔係condom

Push

咁稅局呢

p

P

有無可能叫黃店app 用iOS push notifications 推今日既event 比iphone 用家知？

和你eat

香港商店

Wolipay

WhatsGap

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

推推推